旅遊台會員會否狗衝去打疫苗？

而家連30-59歲都可以打了

去完台灣再去日本咱們把科興打光

去仙界旅遊

今日打左第一針

打完又無得去
就算開關應該都一段時間先唔係癲價